鏗哥算唔算i大嘅傑出校友？

i大 => 港大 => 北大 => 東大 => Mit

係工程黎講就
Space>mit>pku=tu>Ive>cu>city>poly>hku>ust

mit => NASA

本人認為i大要請鏗哥做校董，成為i大主力核心，改善課程，務求令i大升hku率喺五年內提高至100%

i大之恥